二級遊樂船牌報邊間好

灣仔海x家就最出名最大間，但最貴都係佢

有冇人報過其他 e.g. 旺角海x, x風者，王x? 都差唔多平成千銀

唔通連登冇船長

LM先

搭單問下
佢嘅視力測試難唔難 pass?
有無話一定要配副十足度數嘅眼鏡才 pass 到?
一定要自己喺街搵視光師驗?

讀又千幾 考試又千幾

海人一take pass